[2019DSE考生]跪求ICT PastPaper

學校老師乜又柒 又話有版權唔印得
小弟上網只係搵到English Version
但我用中文讀 所以向各位跪求中文版PastPaper

小卒幫到你

小卒都只係得英文
中文ICT真係好冷門

我嗰年啲中學老師係派哂咁多年嘅DSE 同 CE AL 啲paper比全班
仲要分哂topic 同年份

去各大圖書館搵下？

屌你老母

事實勝於雄辯

以前學校有買以前cit同ict考評局出既書,可以自己直接拎黎印

英文有幾難呀
學下睇啦垃圾

去公共圖書館一定有

DSE AL 咩都有

只係睇你會唔會有心親自去搵哂佢地出嚟

利申: 2018 DSE 中文ICT

做英文卷，將 d terms 譯返中文